香港幾耐冇真係"冬天"過

年年都係凍得果一兩日
改名叫冬日算啦

今年係咪已經凍完